9.21 警校閉門結業禮不開放採訪 警海洋公園站外看門口

有報道指，香港警察學院今早(21日)舉行結業禮，但未有開放予傳媒採訪。東網正向警方查詢。
據了解，多間傳媒機構抵達位於黃竹坑的警察學院正門時，有在場警員向傳媒表示，今次結業禮不會公開，不會安排傳媒採訪，只能在警校外圍拍攝，未有解釋原因。此外，港鐵海洋公園站外有警員把守和有警車停泊。

過往警方不時透過政府新聞處公布警察學院結業會操的消息，並邀請傳媒採訪。東網翻查新聞處過去7日，未見警方發出相關資訊。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20190921/bkn-20190921110855649-0921_00822_001.html

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】